世界難題: 中學生應否談戀愛 vs 香港人應否移民

Just do it at your own will, dumbass

good answer

咁你開post做乜撚。
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要屌人一兩句先得？
好聲好氣唔撚得嘅，你呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣